「惠康聖誕大特賣」卡雲尼去隊好？

依家同你阿媽不和到出晒面。急於求售應該幾底買！

同尼馬種不和 已經出面到 影響成隊波
迫主席二選一

唔使揀啦麻

返拿玻里換milik
波蘭神鋒反轉法甲

去ac啦，有復興嘅跡象

食過psg份人工 會唔會返意假......
中超 英超 先比得起 又買得起

咁快去中超扼飯食

跟雲爺爺，組成法甲三劍俠

到時冇一隊過到雲爺爺既三連法甲round

雲加部老爺車就算啦

9月先嚟不和 幾時捱到1月先走到

利物浦買到就屈機了

麥仔配卡雲尼仲好過配你阿媽啦

但麥皮配尼馬仲好

會唔會去到中超都瘋狂失機

sick 唔 sick ball 架 你

佢應該未睇過psg d果6場波

Ac

咁叻射飛機轉踢中場

夠薑就揀卡雲尼
屁馬out

有價好賣

黎我利
最多cash+大師兄

去傑志打champions league